如果...

如果你都有參加 我地又冇事
呢兩晚我地可以一齊開開心心咁玩game
唔知你做緊咩呢